
                      Es una película cargada de sensibilidad, hecha con mucho respeto y rigor, refleja perfectamente las crueldades cometidas en España durante la posguerra. María León se sale interpretando a una chica ingenua de pueblo con fe en un mundo mejor.
        
            